當你講含啦八婆時，驚唔驚條女咬你條撚

比人食住 仲叫人八婆
肉在碵板上喎
我巧京京 就唔會罵人啦
細佬命仔要緊

睇你都冇女啦
當你講呢完句條女聽到之後一定落足力含
賴晒賓周每吋肌膚 當你射完又會奶乾淨條賓周